[大家加油]準備去機場，我飛啦

屌
真係想衝入來屌，收返9成功力先

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

以為去台灣

今日唔係去書展咩?
我要創造今年歷史上最多人買書展飛既紀錄

收皮啦，成鳩日開埋啲曲post引人入嚟正皮
然後一班人唔想入post嘅人就見到擾亂軍心嘅post一大堆正皮，好好玩咩屌你老母

唔理你係咪居心不良，總之一陣金鐘見

負評，標題黨